木吉他新手交流區

木吉他
Share下有咩歌係易彈易掃岩新手彈
想傾咩都得
一齊進步

自彈自唱：
座右銘
真的愛你
Nothing gonna change my love for you

乜都唔識留名

最常用d chord點禁識唔識
我係bar唔到chord
要改改個chord按法

bar得多就得 唔好因為bar唔到而轉第個撳法
係咁練架炸

知道 會堅持試下

新人留名
聽日換線

點先可以自彈自唱
好似唔協調咁

留名

留名學野

$3000左右有冇鋼絲結他推介，差唔多想換

taylor big baby

lm

改按法解決唔到長遠問題嫁，要練要試個感覺，你可以試下手指手腕轉多啲or轉小啲，用黎調節手指同弦個接觸點，應該就bar得實嫁喇，加油！

話說我學緊掃chord 但上黎果下聲同人地youtube 彈永遠都差好遠
Ps 學緊晴天已經覺得好難

自學撚想玩fingerstyle歌仔係咪自殺
彈到斷斷續續 有咩要注意

Same Same same on you
唔拎pick都好啲 一拎pick掃就....

新手自學留名

學結他之前係ukulele上手先
依家有時玩返ukulele會掉轉晒啲chord

個人認為big baby d聲好雞
taylor既平價結他得GS mini叫ok
親身出去試會好點，有時會搵到d唔出名既牌子但又抵屌

一開始掃chord係會難啲，要係咁練（我用咗3，4個月）btw，木結他會易啲
新手既話彈二十世紀少年會易啲
巴打加油

彈咗五年木結他 依家自學緊電結

新手留名

識彈小小歌 但係自己就沒咩技巧

吉你老母，乜你平時係吉吉吉咁叫㗎咩？
結他就結他啦

無關係既
留意拍子每個音既hold幾耐 唔好一彈到出聲就即放手

岩

名留 自己有學緊結他

我想出去學 樂理唔太好

只要識AM G F C 同識掃
已經彈到好多初階歌

其實轉chord有困難就唔好掃淨係用左手係咁轉 轉到熟先
掃chord網上好多教咩1ena 2ena 個啲 但我覺得好亂好混淆 自己係聽熟左首歌知旋律再跟住去搵個掃法
利申自學 唔勁加唔識樂理

新手留名

嗚啊係朋友啊 但我就係唔鐘意拎pick 但明明跟住佢咁琴都可以唔同 當我用小學雞隻晴天咁計， 一開頭finger style 明明一樣架

晴天係我第一首學同識既歌 我都唔識用pick
但當夾埋唱就gg

想問你地識唔識自彈自唱 我覺得好難 請問點樣同有咩方法可以練得好d

Sor

跟馬叔叔彈個個都唔錯
前奏都易既 用pick好唔慣 成日揸唔實咁

想問下有冇比普通size細小小既結他介紹
之前係musixxxube 買左把
後尾發現係大陸出品 雖然幾好禁 同埋聲都唔差
但想買把好小小
筆直都係1000-2000 左右

我都有出去試過兩支GS mini，等緊通利聖誕減價睇下有冇平

馬叔叔得前段唔夠洗

Taylor baby 好似二千頭

放心一定有
佢聖誕，復活，暑假都會減
果時買野先係正價

儲下錢or食左佢好過
1000-2000正常唔會有好多既improvement
除非你現家果枝真係好差

唔知點克服拎pick掃上個下 掃落又無咩事
掃上 掃黎掃去都好似有野kick住咁
有時自學真係好炆 無進步 會想放棄

唔好用pick lo
自從我買左幾次pick都整唔見之後就無張用過pick

Gs mini/big baby la

點解個個都唔識用pick掃
我同你地相反晒 淨係識用pick
練極都練唔到用手指掃

唔用pick 啲聲會唔會無咁清脆

一定架啦
睇你自己鐘意邊隻聲架姐
有d人又會覺得手指自然同暖d
如果係自己玩下其實又唔洗咁執著既

咁又係 只係好炆自己學唔識

Vocal 自學緊結他掃chord

自己玩到一個位kick 住咁好難向上

自彈自唱真係好難
彈住唱，唱歌水準下降五成。